（真實對白）呢一刻 仲有無理非屌緊暴徒

唔好屈我分化 起我底睇睇

1.
影響經濟 香港靠旅遊 金融
依家搞到無人敢黎香港 外資撤資 好多人失業

2.
我都有遊行 好和平
點解次次都有人搞事
我真係唔信啲警察會無啦啦打鳩你

3.
你唔掟野 警察唔會追
唔追 就唔會逼晒人去新城市
警察都係人 有情緒 日日ot 再俾人打
好難怪佢地會咁 因為兩邊都失控

4.
真係愈來愈反感 變晒質

以上都係中產 可以點駁？

1已經on9唔反抗咪一樣收皮
2叫佢自己落現場啦 上水 沙田都係圍撚柒我地

警告你地唔好再屌警察老母

上水冇去真係唔知

沙田係狗禁錮+主動出擊

呢啲唔係和理非
係根本就冇企過過黎呢邊

收皮啦

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

講真
呢班和理非中佔唔小

要靠文宣解釋返

例如係差佬圍攻人先
佢插睇先比人咬手指
自己沖出黎打人先比人圍

警察受專業訓練under壓力工作，我返工夠成日ot，係乜因為咁可以屌客屌老細先

無賴文宣起手式示範

1, 失業果個又唔係你，咁上心駁咩

2, 個商場日日都有人行，又唔見我俾人打，個差佬一入去就俾人打，我就唔信入面啲人會無啦啦打鳩佢

3, 警察唔入新城市，就唔會俾人打，叫左唔好都仲要入，係咪自己攞黎衰？

4, 我都對差佬愈來愈反感

1.政府唔搞咪冇事 香港人奴性咁重 冇咩事都唔會咁樣 要反思下 做中產都唔識反思咪出事

2.講呢單沙田 叫人走但係又要圍堵示威者 白衫自己爆左係圍堵(立法會議員問)可以睇REPLAY
我真係唔信啲警察會無啦啦打鳩你 睇到有狗冇狗牌 咪叫佢拎個狗牌
之後就有人打示威者(屯門一事 唔係冇) 堆狗保護垃圾走 示威者不滿狗做法咪大家跟住佢

3.你唔掟野 警察唔會追 警察唔打人咪唔會掟野 唔掟野咪冇人追
唔追 就唔會逼晒人去新城市
咁就算係逼晒人去新城市 你都冇權利入 因為係私人地方 人地要求你入先可以入

4.勿分化、勿捉鬼、不篤灰、不抹黑、不割蓆
你可以唔理解佢哋嘅暴力行為 但係大家都係共同理念 五大訴求
你有你做佢有佢做 你可以唔認同佢嘅做法 但係唔好割蓆

2-4根本唔洗駁 佢根本冇去遊行
2.每次都有去遊行既人不論老中青都見到
班黑警亂噴椒 打人既放走 唔帶委任證
3.根據返第2既答覆 放人走唔帶委任證掟野有咩問題
由612至今黑警已經係過份武力
我地都想放假可以打機行街睇戲食飯拍拖訓教扑野
但係警方以及政府從來冇回應過我地既訴求
由幾個殉道者跳樓開始以至有示威者俾黑警打到頭破血流吐血怎至逼到人跳橋 點解你唔同情我地示威者 我地都會有情緒問題 我地睇住警隊一步一步行向解放軍以及中共打壓既背影 我地對香港已經絕望
4.從來都冇變質 一樣係五大訴求

佢呢啲唔係和理非，係唔理性
勸下佢唔好再用舊嘅標準去睇依家嘅事喇
警犬清場手法同以前都唔同架喇

講完嘅話都係唔理解 仲係到扮訓就算啦 唔會叫得醒一個扮訓嘅人